究竟幾時私人公司先肯比人home office

d高層on99 唔撚比Home office
咁多單確診都有番工 根本番office好撚容易奶野
一日番成8個鐘有多 同事又一齊食飯
公務員可以home office 但私人公司唔比 屌 on99

有一班home office 之後，公司先發覺有無佢地都無乜所謂，之後炒晒

大把公司得，係你唔得啫

最大hr話可以呀 但要拎到department最大個個approval
寫到好似可以wfo咁
最後無人wfo